<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">Zeni</string>
    <string name="app_version_prefix">"Versão "</string>

    <!--    Login Screen-->
    <string name="login_title">Entrar</string>
    <string name="login_user">Usuário</string>
    <string name="login_pass">Senha</string>
    <string name="login_btn">Acessar</string>

    <!--    Alert Dialog-->
    <string name="alert_title">Alerta</string>
    <string name="alert_message">Usuário ou senha incorretos</string>
    <string name="alert_btn">OK</string>

    <!-- Strings for the home screen -->
    <string name="home_title">Início</string>
    <string name="home_sample" translatable="false">Home Screen</string>

    <!--  TripsScreen  -->
    <string name="trips_title">Viagens</string>
    <string name="empty_trips">Você não tem viagens pendentes</string>
    <string name="trip_location">Viagem para %s</string>
    <string name="trip_date">de %1$s a %2$s</string>
    <!--  UpsertTripScreen  -->
    <string name="add_trip_title">Adicionar viagem</string>
    <string name="editing_trip_title">Editando viagem</string>
    <string name="destination_text_label">Destino</string>
    <string name="select_start_date_text_label">Data de início</string>
    <string name="select_start_date_text">Data de início: %s</string>
    <string name="select_end_date_text_label">Data de término</string>
    <string name="select_end_date_text">Data de término: %s</string>
    <string name="add_trip_button">Criar viagem</string>
    <string name="save_trip_button">Atualizar viagem</string>
    <string name="delete_trip_button">Excluir viagem</string>
    <string name="error_creating_trip_destination_empty">
        O campo de destino não pode estar vazio
    </string>
    <string name="error_creating_trip_start_empty">
        O campo de data de início não pode estar vazio
    </string>
    <string name="error_creating_trip_end_empty">
        O campo de data de término não pode estar vazio
    </string>
    <string name="error_creating_trip_start_and_end_empty">
        A data de início não pode ser posterior à data de término
    </string>
    <string name="error_creating_trip_fields_empty">
        Todos os campos são obrigatórios
    </string>
    <string name="error_creating_trip_end_before_start">
        A data de término não pode ser anterior à data de início
    </string>
    <string name="error_creating_trip_start_before_today">
        A data de início não pode ser anterior à data de hoje
    </string>
    <string name="advert_title_deleting_trip">
        Tem certeza de que deseja excluir esta viagem?
    </string>
    <string name="advert_text_deleting_trip">
        Uma vez excluído, você não poderá recuperá-lo
    </string>
    <string name="confirm_delete">Tenho certeza</string>
    <!--  TripScreen  -->
    <string name="trip_title">Viagem para %s</string>
    <string name="edit_trip">Editar viagem</string>
    <string name="add_activity">Adicionar atividade</string>
    <string name="trip_destiny">Destino: %s</string>
    <string name="trip_start_date">Data de início: %s</string>
    <string name="trip_end_date">Data de término: %s</string>
    <string name="trip_activities_header_text">Itinerário</string>
    <string name="trip_activities_empty_title">Você não tem atividades para esta viagem</string>
    <string name="trip_activities_empty_text">
        Crie uma atividade para fazer algo durante sua viagem para %s
    </string>
    <string name="trip_activity_name">Nome: %s</string>
    <string name="trip_activity_description">Descrição: %s</string>
    <string name="trip_activity_date">Data: %s</string>
    <string name="trip_activity_time">Hora: %s</string>
    <string name="trip_sample" translatable="false">Trip %s</string>

    <!-- ItineraryScreen -->
    <string name="itinerary_title">Itinerário de hoje</string>
    <string name="itinerary_tab_text">Itinerário</string>
    <string name="itinerary_sample" translatable="false">Itinerary %s</string>
    <string name="edit_itinerary">Editar itinerário</string>
    <string name="itinerary_activity_name">Nome</string>
    <string name="itinerary_activity_description">Descrição</string>
    <string name="itinerary_activity_date">Data: %s</string>
    <string name="empty_itinerary">Você não tem nenhuma atividade para hoje</string>

    <!-- UpsertActivityScreen -->
    <string name="add_activity_title">Adicionar atividade</string>
    <string name="add_itinerary_select_start_date_text_label">Data de início</string>
    <string name="add_itinerary_select_start_date_text">Data de início: %s</string>
    <string name="add_itinerary_select_start_time_text_label">Hora de início</string>
    <string name="add_itinerary_select_start_time_text">Hora de início: %s</string>
    <string name="add_activity_button">Adicionar atividade</string>
    <string name="error_creating_title_itinerary_activity">
        O campo de nome da atividade é obrigatório
    </string>
    <string name="error_creating_description_itinerary_activity">
        O campo de descrição é obrigatório
    </string>
    <string name="error_creating_datetime_itinerary_activity">
        O campo de data é obrigatório
    </string>
    <string name="error_creating_date_not_in_trip_itinerary_activity_title">
        A atividade deve ocorrer durante a viagem
    </string>
    <string name="error_creating_date_not_in_trip_itinerary_activity_text">
        A viagem é de %1$s a %2$s
    </string>

    <!-- ActivityInformation -->
    <plurals name="time_remaining_hours">
        <item quantity="one">%d hora restante</item>
        <item quantity="many">%d horas restantes</item>
        <item quantity="other">%d horas restantes</item>
    </plurals>
    <plurals name="time_remaining_minutes">
        <item quantity="one">%d minuto restante</item>
        <item quantity="many">%d minutos restantes</item>
        <item quantity="other">%d minutos restantes</item>
    </plurals>

    <string name="settings_title">Configurações</string>
    <string name="settings_language">Idioma</string>
    <string name="settings_language_selected">Idioma: %s</string>
    <string name="select_language">Escolher idioma:</string>
    <string name="spanish_language">Espanhol</string>
    <string name="catalan_language">Catalão</string>
    <string name="english_language">Inglês</string>
    <string name="french_language">Francês</string>
    <string name="portuguese_language">Português</string>
    <string name="auto_dark_mode">Modo escuro automático</string>
    <string name="dark_mode">Modo escuro</string>

    <!-- Strings for the more -->
    <string name="more_title">Mais</string>
    <string name="profile_title">Perfil</string>
    <string name="terms_title">Termos e Condições</string>
    <string name="terms_txt_title">
        <![CDATA[
        \nPolítica de Privacidade\nÚltima atualização: 28 de fevereiro de 2025\n\nEsta Política de Privacidade descreve nossas políticas e procedimentos sobre a coleta, uso e divulgação de suas informações ao utilizar o Serviço e informa sobre seus direitos de privacidade e como a lei o protege.\n\nUsamos seus dados pessoais para fornecer e melhorar o Serviço. Ao utilizar o Serviço, você concorda com a coleta e uso das informações de acordo com esta Política de Privacidade. Esta Política de Privacidade foi criada com a ajuda do Gerador de Política de Privacidade.\n\nInterpretação e Definições\nInterpretação\nAs palavras cuja letra inicial está em maiúscula têm significados definidos nas seguintes condições. As definições a seguir terão o mesmo significado independentemente de aparecerem no singular ou no plural.\n\nDefinições\nPara os fins desta Política de Privacidade:\n\nConta significa uma conta exclusiva criada para você acessar nosso Serviço ou partes dele.\n\nAfiliada significa uma entidade que controla, é controlada por ou está sob controle comum com uma parte, onde "controle" significa a propriedade de 50% ou mais das ações, participação acionária ou outros títulos com direito a voto para a eleição de diretores ou outra autoridade administrativa.\n\nAplicativo refere-se a Zeni, o programa de software fornecido pela Empresa.\n\nEmpresa (referida como "a Empresa", "Nós", "Nosso" neste Acordo) refere-se a Zeni.\n\nPaís refere-se a Espanha.\n\nDispositivo significa qualquer dispositivo que possa acessar o Serviço, como computador, celular ou tablet.\n\nDados Pessoais são quaisquer informações relacionadas a um indivíduo identificado ou identificável.\n\nServiço refere-se ao Aplicativo.\n\nProvedor de Serviço significa qualquer pessoa física ou jurídica que processa dados em nome da Empresa. Refere-se a empresas terceiras ou indivíduos contratados pela Empresa para facilitar o Serviço, fornecer o Serviço em nome da Empresa, executar serviços relacionados ao Serviço ou auxiliar a Empresa a analisar como o Serviço é utilizado.\n\nServiço de Mídia Social de Terceiros refere-se a qualquer site ou rede social por meio do qual um Usuário pode fazer login ou criar uma conta para usar o Serviço.\n\nDados de Uso referem-se aos dados coletados automaticamente, gerados pelo uso do Serviço ou pela infraestrutura do Serviço (por exemplo, duração da visita a uma página).\n\nVocê significa o indivíduo que acessa ou usa o Serviço, ou a empresa ou outra entidade legal em nome da qual tal indivíduo está acessando ou usando o Serviço, conforme aplicável.\n\nColeta e Uso de Seus Dados Pessoais\nTipos de Dados Coletados\nDados Pessoais\nDurante o uso do nosso Serviço, podemos solicitar que você nos forneça certas informações pessoalmente identificáveis que podem ser usadas para contatá-lo ou identificá-lo. Informações pessoalmente identificáveis podem incluir, mas não se limitam a:\n\nEndereço de e-mail\n\nNome e sobrenome\n\nNúmero de telefone\n\nEndereço, Estado, Província, CEP, Cidade\n\nDados de Uso\n\nDados de Uso\nDados de Uso são coletados automaticamente durante o uso do Serviço.\n\nDados de Uso podem incluir informações como endereço de Protocolo de Internet do seu dispositivo (por exemplo, endereço IP), tipo de navegador, versão do navegador, páginas do nosso Serviço que você visita, data e hora da visita, tempo gasto nessas páginas, identificadores exclusivos de dispositivos e outros dados de diagnóstico.\n\nAo acessar o Serviço por dispositivo móvel, podemos coletar automaticamente certas informações, incluindo, entre outras, o tipo de dispositivo móvel que você usa, ID exclusivo do dispositivo móvel, endereço IP do dispositivo móvel, sistema operacional móvel, tipo de navegador de Internet móvel que você usa, identificadores exclusivos de dispositivos e outros dados de diagnóstico.\n\nTambém podemos coletar informações que seu navegador envia sempre que você visita nosso Serviço ou quando acessa o Serviço por dispositivo móvel.\n\nInformações de Serviços de Mídia Social de Terceiros\nA Empresa permite que você crie uma conta e faça login para usar o Serviço através dos seguintes Serviços de Mídia Social de Terceiros:\n\nGoogle\n\nFacebook\n\nInstagram\n\nTwitter\n\nLinkedIn\n\nSe você decidir se registrar através de ou nos conceder acesso a um Serviço de Mídia Social de Terceiros, podemos coletar Dados Pessoais já associados à conta desse Serviço, como nome, endereço de e-mail, atividades ou lista de contatos associada a essa conta.\n\nVocê também pode optar por compartilhar informações adicionais com a Empresa através da conta do Serviço de Mídia Social de Terceiros. Se você optar por fornecer tais informações e Dados Pessoais durante o registro ou de outra forma, está permitindo que a Empresa use, compartilhe e armazene essas informações de acordo com esta Política de Privacidade.\n\nInformações Coletadas Durante o Uso do Aplicativo\nDurante o uso do nosso Aplicativo, para fornecer funcionalidades do Aplicativo, podemos coletar, com sua permissão prévia:\n\nInformações sobre sua localização\n\nFotos e outros dados da câmera e biblioteca de fotos do seu dispositivo\n\nUsamos essas informações para fornecer funcionalidades do nosso Serviço, melhorar e personalizar nosso Serviço. As informações podem ser enviadas para os servidores da Empresa e/ou de um Provedor de Serviços ou simplesmente armazenadas em seu dispositivo.\n\nVocê pode ativar ou desativar o acesso a essas informações a qualquer momento através das configurações do seu dispositivo.\n\nUso de Seus Dados Pessoais\nA Empresa pode usar Dados Pessoais para os seguintes fins:\n\nFornecer e manter nosso Serviço, incluindo monitorar o uso do Serviço.\n\nGerenciar Sua Conta: gerenciar seu registro como usuário do Serviço. Os Dados Pessoais fornecidos podem conceder acesso a diferentes funcionalidades do Serviço disponíveis para você como usuário registrado.\n\nExecutar um contrato: desenvolvimento, cumprimento e realização do contrato de compra de produtos, itens ou serviços que você adquiriu ou de qualquer outro contrato conosco através do Serviço.\n\nEntrar em contato com Você: Por e-mail, telefone, SMS ou outras formas equivalentes de comunicação eletrônica, como notificações push de um aplicativo móvel, sobre atualizações ou comunicações informativas relacionadas a funcionalidades, produtos ou serviços contratados, incluindo atualizações de segurança, quando necessário ou razoável para sua implementação.\n\nFornecer notícias, ofertas especiais e informações gerais sobre outros bens, serviços e eventos que oferecemos e que são semelhantes aos que você já comprou ou consultou, a menos que você tenha optado por não receber tais informações.\n\nGerenciar suas solicitações: Atender e gerenciar suas solicitações para nós.\n\nTransferências comerciais: Podemos usar suas informações para avaliar ou realizar fusões, alienações, reestruturações, reorganizações, dissoluções ou outras vendas ou transferências de ativos, seja como operação em andamento ou como parte de falência, liquidação ou processo similar, nos quais os Dados Pessoais mantidos por nós sobre usuários do Serviço estejam entre os ativos transferidos.\n\nOutros fins: Podemos usar suas informações para outros fins, como análise de dados, identificação de tendências de uso, determinação da eficácia de campanhas promocionais e para avaliar e melhorar nosso Serviço, produtos, serviços, marketing e sua experiência.\n\nRetenção de Seus Dados Pessoais\nA Empresa reterá Seus Dados Pessoais apenas pelo tempo necessário para os fins estabelecidos nesta Política de Privacidade. Reteremos e usaremos Seus Dados Pessoais na medida necessária para cumprir obrigações legais (por exemplo, se formos obrigados a reter seus dados para cumprir leis aplicáveis), resolver disputas e fazer cumprir nossos acordos e políticas legais.\n\nA Empresa também reterá Dados de Uso para fins de análise interna. Dados de Uso geralmente são retidos por um período mais curto, exceto quando usados para reforçar a segurança ou melhorar a funcionalidade do Serviço, ou quando legalmente obrigados a reter esses dados por períodos mais longos.\n\nTransferência de Seus Dados Pessoais\nSuas informações, incluindo Dados Pessoais, são processadas nos escritórios operacionais da Empresa e em outros locais onde as partes envolvidas no processamento estão localizadas. Isso significa que suas informações podem ser transferidas para — e mantidas em — computadores localizados fora de seu estado, província, país ou outra jurisdição governamental onde as leis de proteção de dados podem diferir das de sua jurisdição.\n\nSeu consentimento a esta Política de Privacidade seguido do envio de tais informações representa sua concordância com essa transferência.\n\nA Empresa tomará todas as medidas razoavelmente necessárias para garantir que seus dados sejam tratados com segurança e de acordo com esta Política de Privacidade, e nenhuma transferência de Seus Dados Pessoais ocorrerá para uma organização ou país sem que existam controles adequados, incluindo a segurança de seus dados e outras informações pessoais.\n\nDivulgação de Seus Dados Pessoais\nTransações comerciais\nSe a Empresa estiver envolvida em uma fusão, aquisição ou venda de ativos, Seus Dados Pessoais podem ser transferidos. Avisaremos antes que Seus Dados Pessoais sejam transferidos e estejam sujeitos a uma Política de Privacidade diferente.\n\nCumprimento da lei\nSob certas circunstâncias, a Empresa pode ser obrigada a divulgar Seus Dados Pessoais se exigido por lei ou em resposta a solicitações válidas de autoridades públicas (por exemplo, tribunal ou agência governamental).\n\nOutros requisitos legais\nA Empresa pode divulgar Seus Dados Pessoais de boa fé quando acreditar que tal ação é necessária para:\n\nCumprir uma obrigação legal\n\nProteger e defender os direitos ou propriedade da Empresa\n\nPrevenir ou investigar possíveis irregularidades relacionadas ao Serviço\n\nProteger a segurança pessoal dos Usuários do Serviço ou do público\n\nProteger-se contra responsabilidade legal\n\nSegurança de Seus Dados Pessoais\nA segurança de Seus Dados Pessoais é importante para Nós, mas lembre-se de que nenhum método de transmissão pela Internet ou método de armazenamento eletrônico é 100% seguro. Embora nos esforcemos para usar meios comercialmente aceitáveis para proteger Seus Dados Pessoais, não podemos garantir sua segurança absoluta.\n\nInformações Detalhadas sobre o Processamento de Seus Dados Pessoais\nProvedores de Serviço que utilizamos podem ter acesso a Seus Dados Pessoais. Esses terceiros coletam, armazenam, usam, processam e transferem informações sobre Sua atividade em nosso Serviço de acordo com suas Políticas de Privacidade.\n\nAnálise\nPodemos usar Provedores de Serviço terceiros para monitorar e analisar o uso de nosso Serviço.\n\nGoogle Analytics\nGoogle Analytics é um serviço de análise web oferecido pelo Google que rastreia e relata o tráfego do site. O Google usa os dados coletados para rastrear e monitorar o uso do nosso Serviço. Esses dados são compartilhados com outros serviços do Google. O Google pode usar os dados coletados para contextualizar e personalizar os anúncios de sua própria rede de publicidade.\n\nVocê pode optar por não ter sua atividade no Serviço disponível para o Google Analytics instalando o complemento de desativação do Google Analytics. O complemento impede que o JavaScript do Google Analytics (ga.js, analytics.js e dc.js) compartilhe informações com o Google Analytics sobre atividades de visita.\n\nPara mais informações sobre as práticas de privacidade do Google, visite a página de Privacidade e Termos do Google: https://policies.google.com/privacy\n\nRemarketing Comportamental\nA Empresa usa serviços de remarketing para anunciar para Você em sites de terceiros após Você ter visitado nosso Serviço. Nós e nossos fornecedores terceiros usamos cookies para informar, otimizar e veicular anúncios com base em Suas visitas passadas ao nosso Serviço.\n\nGoogle Ads (AdWords)\nGoogle Ads (AdWords) é um serviço de remarketing fornecido pelo Google Inc.\n\nVocê pode optar por não participar do Google Analytics para publicidade em display e personalizar os anúncios da Rede de Display do Google visitando a página de Configurações de Anúncios do Google: https://adssettings.google.com/authenticated\n\nO Google também recomenda instalar o complemento de desativação do Google Analytics: https://tools.google.com/dlpage/gaoptout. Este complemento oferece aos visitantes a capacidade de evitar que seus dados sejam coletados e usados pelo Google Analytics.\n\nPara mais informações sobre as práticas de privacidade do Google, visite a página de Privacidade e Termos do Google: https://policies.google.com/privacy\n\nFacebook\nO serviço de remarketing do Facebook é fornecido pelo Facebook Inc.\n\nVocê pode saber mais sobre anúncios baseados em interesses do Facebook visitando esta página: https://www.facebook.com/help/164968693837950\n\nPara optar por não receber anúncios baseados em interesses do Facebook, siga estas instruções do Facebook: https://www.facebook.com/help/568137493302217\n\nO Facebook adere aos Princípios de Autorregulação para Publicidade Comportamental Online estabelecidos pela Digital Advertising Alliance. Você também pode optar por não participar do Facebook e outras empresas participantes através da Digital Advertising Alliance nos EUA https://www.aboutads.info/choices/, da Aliança de Publicidade Digital do Canadá no Canadá https://youradchoices.ca/ ou da Aliança Europeia de Publicidade Digital Interativa na Europa https://www.youronlinechoices.eu/, ou usar as configurações do seu dispositivo móvel.\n\nPara mais informações sobre as práticas de privacidade do Facebook, visite a Política de Dados do Facebook: https://www.facebook.com/privacy/explanation\n\nUso, Desempenho e Diversos\nPodemos usar Provedores de Serviço terceiros para melhorar nosso Serviço.\n\nreCAPTCHA invisível\nUsamos um serviço de captcha invisível chamado reCAPTCHA. O reCAPTCHA é operado pelo Google.\n\nO serviço reCAPTCHA pode coletar informações de Você e de seu dispositivo para fins de segurança.\n\nAs informações coletadas pelo reCAPTCHA são mantidas de acordo com a Política de Privacidade do Google: https://policies.google.com/privacy\n\nPrivacidade das Crianças\nNosso Serviço não se destina a menores de 13 anos. Não coletamos intencionalmente informações pessoalmente identificáveis de menores de 13 anos. Se você é pai/tutor e sabe que seu filho nos forneceu Dados Pessoais, entre em contato. Se tomarmos conhecimento de que coletamos Dados Pessoais de menores de 13 anos sem verificação do consentimento dos pais, tomaremos medidas para remover essas informações de nossos servidores.\n\nSe precisarmos contar com o consentimento como base legal para processar suas informações e seu país exigir o consentimento de um responsável, podemos exigir o consentimento do responsável antes de coletar e usar essas informações.\n\nLinks para Outros Sites\nNosso Serviço pode conter links para outros sites não operados por nós. Se você clicar em um link de terceiro, será direcionado ao site desse terceiro. Recomendamos que revise a Política de Privacidade de cada site que visitar.\n\nNão temos controle sobre e não assumimos responsabilidade pelo conteúdo, políticas de privacidade ou práticas de sites ou serviços de terceiros.\n\nAlterações a Esta Política de Privacidade\nPodemos atualizar nossa Política de Privacidade periodicamente. Notificaremos Você sobre quaisquer alterações publicando a nova Política de Privacidade nesta página.\n\nAvisaremos Você por e-mail e/ou um aviso destacado em nosso Serviço antes que a alteração entre em vigor e atualizaremos a data de "Última atualização" no topo desta Política de Privacidade.\n\nRecomendamos que Você revise esta Política de Privacidade periodicamente para quaisquer alterações. As alterações a esta Política de Privacidade são efetivas quando publicadas nesta página.\n\nContate-Nos\nSe tiver dúvidas sobre esta Política de Privacidade, Você pode nos contatar:\n\nPor e-mail: help@zeni.com\n\n\n
        ]]>
    </string>
    <string name="about_zeni">Sobre o Zeni</string>
    <string name="developers_title">Desenvolvedores:</string>

    <!--  Outros  -->
    <string name="accept_button">Aceitar</string>
    <string name="cancel_button">Cancelar</string>
</resources>