<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_version_prefix">"Versió "</string>
    <string name="login_title">Iniciar Sessió</string>
    <string name="login_user">Usuari</string>
    <string name="login_pass">Contrasenya</string>
    <string name="login_btn">Accedir</string>
    <string name="alert_title">Alerta</string>
    <string name="alert_message">Usuari o contrasenya incorrectes</string>
    <string name="alert_btn">D\'acord</string>
    <string name="home_title">Inici</string>
    <string name="trips_title">Viatges</string>
    <string name="itinerary_title">Itinerari</string>
    <string name="more_title">Més</string>
    <string name="profile_title">Perfil</string>
    <string name="settings_title">Configuració</string>
    <string name="terms_title">Termes i Condicions</string>
    <string name="terms_txt_title">
        <![CDATA[
        \nPolítica de Privacitat\nDarrera actualització: 28 de febrer de 2025\n\nAquesta Política de Privacitat descriu les nostres polítiques i procediments sobre la recopilació, ús i divulgació de la vostra informació quan utilitzeu el Servei i us informa sobre els vostres drets de privacitat i com la llei us protegeix.\n\nUtilitzem les vostres dades personals per proporcionar i millorar el Servei. En utilitzar el Servei, accepteu la recopilació i ús de la informació d\'acord amb aquesta Política de Privacitat. Aquesta Política de Privacitat s\'ha creat amb l\'ajuda del Generador de Polítiques de Privacitat.\n\nInterpretació i Definicions\nInterpretació\nLes paraules amb la lletra inicial en majúscula tenen significats definits sota les següents condicions. Les definicions següents tindran el mateix significat tant si apareixen en singular com en plural.\n\nDefinicions\nPer als propòsits d\'aquesta Política de Privacitat:\n\nCompte significa un compte únic creat perquè pugueu accedir al nostre Servei o parts del nostre Servei.\n\nAfiliat significa una entitat que controla, és controlada per o està sota control comú amb una part, on "control" significa la propietat del 50% o més de les accions, participacions o altres valors amb dret a vot per a l\'elecció de directors o altra autoritat de gestió.\n\nAplicació es refereix a Zeni, el programa de programari proporcionat per l\'Empresa.\n\nEmpresa (anomenada "l\'Empresa", "Nosaltres", "Ens" o "El Nostre" en aquest Acord) es refereix a Zeni.\n\nPaís es refereix a Espanya.\n\nDispositiu significa qualsevol dispositiu que pugui accedir al Servei, com ara un ordinador, un telèfon mòbil o una tauleta digital.\n\nDades Personals són qualsevol informació que es relaciona amb una persona identificada o identificable.\n\nServei es refereix a l\'Aplicació.\n\nProveïdor de Serveis significa qualsevol persona física o jurídica que processa les dades en nom de l\'Empresa. Es refereix a empreses o persones terceres contractades per l\'Empresa per facilitar el Servei, proporcionar el Servei en nom de l\'Empresa, realitzar serveis relacionats amb el Servei o ajudar l\'Empresa a analitzar com s\'utilitza el Servei.\n\nServei de Xarxes Socials de Tercers es refereix a qualsevol lloc web o xarxa social a través del qual un Usuari pot iniciar sessió o crear un compte per utilitzar el Servei.\n\nDades d\'Ús es refereixen a les dades recopilades automàticament, generades per l\'ús del Servei o per la pròpia infraestructura del Servei (per exemple, la durada d\'una visita a una pàgina).\n\nVós significa la persona que accedeix o utilitza el Servei, o l\'empresa o altra entitat legal en nom de la qual aquesta persona accedeix o utilitza el Servei, segons correspongui.\n\nRecopilació i Ús de les Vostres Dades Personals\nTipus de Dades Recopilades\nDades Personals\nMentre utilitzeu el nostre Servei, podem demanar-vos que ens proporcioneu certa informació d\'identificació personal que es pot utilitzar per contactar-vos o identificar-vos. La informació d\'identificació personal pot incloure, entre d\'altres:\n\nAdreça de correu electrònic\n\nNom i cognoms\n\nNúmero de telèfon\n\nAdreça, Estat, Província, Codi Postal, Ciutat\n\nDades d\'Ús\n\nDades d\'Ús\nLes Dades d\'Ús es recopilen automàticament en utilitzar el Servei.\n\nLes Dades d\'Ús poden incloure informació com l\'adreça de Protocol d\'Internet del vostre dispositiu (per exemple, adreça IP), tipus de navegador, versió del navegador, les pàgines del nostre Servei que visiteu, l\'hora i data de la vostra visita, el temps dedicat a aquestes pàgines, identificadors únics de dispositius i altres dades de diagnòstic.\n\nQuan accediu al Servei mitjançant un dispositiu mòbil, podem recopilar certa informació automàticament, incloent, entre d\'altres, el tipus de dispositiu mòbil que utilitzeu, l\'ID únic del vostre dispositiu mòbil, l\'adreça IP del vostre dispositiu mòbil, el sistema operatiu mòbil que utilitzeu, el tipus de navegador d\'Internet mòbil que utilitzeu, identificadors únics de dispositius i altres dades de diagnòstic.\n\nTambé podem recopilar informació que el vostre navegador envïa cada vegada que visiteu el nostre Servei o quan accediu al Servei mitjançant un dispositiu mòbil.\n\nInformació de Serveis de Xarxes Socials de Tercers\nL\'Empresa us permet crear un compte i iniciar sessió per utilitzar el Servei a través dels següents Serveis de Xarxes Socials de Tercers:\n\nGoogle\n\nFacebook\n\nInstagram\n\nTwitter\n\nLinkedIn\n\nSi decidiu registrar-vos a través d\'un Servei de Xarxes Socials de Tercers o ens concedeixeu accés, podem recopilar Dades Personals ja associades amb el compte d\'aquest Servei, com ara el vostre nom, adreça de correu electrònic, activitats o llista de contactes associada amb aquest compte.\n\nTambé podeu tenir l\'opció de compartir informació addicional amb l\'Empresa a través del compte del Servei de Xarxes Socials de Tercers. Si trieu proporcionar aquesta informació i Dades Personals durant el registre o d\'altra manera, esteu donant permís a l\'Empresa per utilitzar, compartir i emmagatzemar-la d\'acord amb aquesta Política de Privacitat.\n\nInformació Recopilada durant l\'Ús de l\'Aplicació\nMentre utilitzeu la nostra Aplicació, per proporcionar funcionalitats de la nostra Aplicació, podem recopilar, amb el vostre permís previ:\n\nInformació sobre la vostra ubicació\n\nFotos i altres dades de la càmera i la biblioteca de fotos del vostre dispositiu\n\nUtilitzem aquesta informació per proporcionar funcionalitats del nostre Servei, millorar i personalitzar el nostre Servei. La informació pot ser pujada als servidors de l\'Empresa i/o a un servidor d\'un Proveïdor de Serveis o simplement emmagatzemada al vostre dispositiu.\n\nPodeu activar o desactivar l\'accés a aquesta informació en qualsevol moment a través de la configuració del vostre dispositiu.\n\nÚs de les Vostres Dades Personals\nL\'Empresa pot utilitzar les Dades Personals per als següents propòsits:\n\nProporcionar i mantenir el nostre Servei, incloent el monitoratge de l\'ús del Servei.\n\nGestionar el Vostre Compte: gestionar el vostre registre com a usuari del Servei. Les Dades Personals que proporcioneu poden donar-vos accés a diferents funcionalitats del Servei disponibles per a vosaltres com a usuari registrat.\n\nPer al compliment d\'un contracte: el desenvolupament, compliment i realització del contracte de compra de productes, articles o serveis que heu adquirit o de qualsevol altre contracte amb Nosaltres a través del Servei.\n\nPer contactar amb Vós: Per correu electrònic, trucades telefòniques, SMS o altres formes equivalents de comunicació electrònica, com notificacions push d\'una aplicació mòbil, sobre actualitzacions o comunicacions informatives relacionades amb les funcionalitats, productes o serveis contractats, incloent actualitzacions de seguretat, quan sigui necessari o raonable per a la seva implementació.\n\nProporcionar-vos notícies, ofertes especials i informació general sobre altres béns, serveis i esdeveniments que oferim i que són similars als que ja heu comprat o consultat, llevat que hàgiu optat per no rebre aquesta informació.\n\nGestionar les Vostres Sol·licituds: Atendre i gestionar les vostres sol·licituds cap a Nosaltres.\n\nPer a transferències comercials: Podem utilitzar la vostra informació per avaluar o dur a terme una fusió, desinversió, reestructuració, reorganització, dissolució o altra venda o transferència d\'alguns o tots els nostres actius, ja sigui com a empresa en funcionament o com a part d\'una fallida, liquidació o procediment similar, en què les Dades Personals que tenim sobre els usuaris del nostre Servei estiguin entre els actius transferits.\n\nPer a altres finalitats: Podem utilitzar la vostra informació per a altres finalitats, com ara anàlisi de dades, identificació de tendències d\'ús, determinació de l\'efectivitat de les nostres campanyes promocionals i per avaluar i millorar el nostre Servei, productes, serveis, màrqueting i la vostra experiència.\n\nRetenció de les Vostres Dades Personals\nL\'Empresa retindrà les Vostres Dades Personals només durant el temps necessari per als propòsits establerts en aquesta Política de Privacitat. Retindrem i utilitzarem les Vostres Dades Personals en la mesura necessària per complir amb les nostres obligacions legals (per exemple, si estem obligats a retenir les vostres dades per complir amb les lleis aplicables), resoldre disputes i fer complir els nostres acords i polítiques legals.\n\nL\'Empresa també retindrà les Dades d\'Ús per a finalitats d\'anàlisi interna. Les Dades d\'Ús generalment es retenen durant un període més curt, excepte quan aquestes dades s\'utilitzen per reforçar la seguretat o millorar la funcionalitat del nostre Servei, o estem legalment obligats a retenir aquestes dades durant períodes més llargs.\n\nTransferència de les Vostres Dades Personals\nLa vostra informació, incloent Dades Personals, es processa als despatços operatius de l\'Empresa i en qualsevol altre lloc on es trobin les parts implicades en el processament. Això significa que aquesta informació pot ser transferida a — i mantinguda en — ordinadors situats fora del vostre estat, província, país o altra jurisdicció governamental on les lleis de protecció de dades poden diferir de les de la vostra jurisdicció.\n\nEl vostre consentiment a aquesta Política de Privacitat seguit de l\'enviament d\'aquesta informació representa el vostre acord amb aquesta transferència.\n\nL\'Empresa prendrà totes les mesures raonablement necessàries per garantir que les vostres dades es tractin de manera segura i d\'acord amb aquesta Política de Privacitat, i no es durà a cap transferència de les vostres Dades Personals a una organització o país sense que hi hagi controls adequats establerts, inclosa la seguretat de les vostres dades i altra informació personal.\n\nDivulgació de les Vostres Dades Personals\nTransaccions comercials\nSi l\'Empresa participa en una fusió, adquisició o venda d\'actius, les vostres Dades Personals poden ser transferides. Us notificarem abans que les vostres Dades Personals siguin transferides i estiguin subjectes a una Política de Privacitat diferent.\n\nCumpliment de la llei\nEn determinades circumstàncies, l\'Empresa pot estar obligada a divulgar les vostres Dades Personals si així ho requereix la llei o en resposta a sol·licituds vàlides de les autoritats públiques (per exemple, un tribunal o una agència governamental).\n\nAltres requisits legals\nL\'Empresa pot divulgar les vostres Dades Personals de bona fe quan consideri que aquesta acció és necessària per:\n\nComplir amb una obligació legal\n\nProtegir i defensar els drets o propietat de l\'Empresa\n\nPrevenir o investigar possibles irregularitats en relació amb el Servei\n\nProtegir la seguretat personal dels Usuaris del Servei o del públic\n\nProtegir-se contra la responsabilitat legal\n\nSeguretat de les Vostres Dades Personals\nLa seguretat de les vostres Dades Personals és important per a Nosaltres, però recordeu que cap mètode de transmissió per Internet o mètode d\'emmagatzematge electrònic és 100% segur. Tot i que ens esforcem per utilitzar mitjans comercialment acceptables per protegir les vostres Dades Personals, no en podem garantir la seguretat absoluta.\n\nInformació Detallada sobre el Processament de les Vostres Dades Personals\nEls Proveïdors de Serveis que utilitzem poden tenir accés a les vostres Dades Personals. Aquests proveïdors tercers recopilen, emmagatzemen, utilitzen, processen i transfereixen informació sobre la vostra activitat al nostre Servei d\'acord amb les seves Polítiques de Privacitat.\n\nAnalítica\nPodem utilitzar proveïdors de serveis tercers per monitorar i analitzar l\'ús del nostre Servei.\n\nGoogle Analytics\nGoogle Analytics és un servei d\'anàlisi web ofert per Google que rastreja i informa sobre el trànsit del lloc web. Google utilitza les dades recopilades per rastrejar i monitorar l\'ús del nostre Servei. Aquestes dades es comparteixen amb altres serveis de Google. Google pot utilitzar les dades recopilades per contextualitzar i personalitzar els anuncis de la seva pròpia xarxa publicitària.\n\nPodeu optar per no tenir la vostra activitat al Servei disponible per a Google Analytics instal·lant el complement de desactivació de Google Analytics. El complement impedeix que el JavaScript de Google Analytics (ga.js, analytics.js i dc.js) comparteixi informació amb Google Analytics sobre l\'activitat de visites.\n\nPer a més informació sobre les pràctiques de privacitat de Google, visiteu la pàgina de Privacitat i Condicions de Google: https://policies.google.com/privacy\n\nRemarketing Conductual\nL\'Empresa utilitza serveis de remarketing per mostrar-vos anuncis a llocs web de tercers després que hàgiu visitat el nostre Servei. Nosaltres i els nostres proveïdors tercers utilitzem cookies per informar, optimitzar i mostrar anuncis basats en les vostres visites passades al nostre Servei.\n\nGoogle Ads (AdWords)\nGoogle Ads (AdWords) és un servei de remarketing proporcionat per Google Inc.\n\nPodeu desactivar Google Analytics per a la publicitat display i personalitzar els anuncis de la Xarxa de Display de Google visitant la pàgina de Configuració d\'anuncis de Google: https://adssettings.google.com/authenticated\n\nGoogle també recomana instal·lar el complement de desactivació de Google Analytics: https://tools.google.com/dlpage/gaoptout. Aquest complement ofereix als visitants la possibilitat d\'evitar que les seves dades siguin recopilades i utilitzades per Google Analytics.\n\nPer a més informació sobre les pràctiques de privacitat de Google, visiteu la pàgina de Privacitat i Condicions de Google: https://policies.google.com/privacy\n\nFacebook\nEl servei de remarketing de Facebook és proporcionat per Facebook Inc.\n\nPodeu obtenir més informació sobre la publicitat basada en interessos de Facebook visitant aquesta pàgina: https://www.facebook.com/help/164968693837950\n\nPer desactivar els anuncis basats en interessos de Facebook, seguiu aquestes instruccions de Facebook: https://www.facebook.com/help/568137493302217\n\nFacebook s\'adhereix als Principis d\'Auto-regulació per a la Publicitat Conductual En Línia establerts per la Digital Advertising Alliance. També podeu desactivar Facebook i altres empreses participants a través de la Digital Advertising Alliance als EUA https://www.aboutads.info/choices/, la Digital Advertising Alliance del Canadà al Canadà https://youradchoices.ca/ o la European Interactive Digital Advertising Alliance a Europa https://www.youronlinechoices.eu/, o mitjançant la configuració del vostre dispositiu mòbil.\n\nPer a més informació sobre les pràctiques de privacitat de Facebook, visiteu la Política de Dades de Facebook: https://www.facebook.com/privacy/explanation\n\nÚs, Rendiment i Diversos\nPodem utilitzar proveïdors de serveis tercers per millorar el nostre Servei.\n\nreCAPTCHA invisible\nUtilitzem un servei de captcha invisible anomenat reCAPTCHA. reCAPTCHA és operat per Google.\n\nEl servei reCAPTCHA pot recopilar informació sobre vosaltres i el vostre dispositiu per motius de seguretat.\n\nLa informació recopilada per reCAPTCHA es manté d\'acord amb la Política de Privacitat de Google: https://policies.google.com/privacy\n\nPrivacitat dels Infants\nEl nostre Servei no està dirigit a persones menors de 13 anys. No recopilem intencionadament informació d\'identificació personal de persones menors de 13 anys. Si sou pare/tutor i sabeu que el vostre fill ens ha proporcionat Dades Personals, contacteu-nos. Si ens adonem que hem recopilat Dades Personals de persones menors de 13 anys sense verificació del consentiment parental, prendrem mesures per eliminar aquesta informació dels nostres servidors.\n\nSi necessitem basar-nos en el consentiment com a base legal per processar la vostra informació i el vostre país requereix el consentiment d\'un pare/tutor, podem demanar el consentiment del pare/tutor abans de recopilar i utilitzar aquesta informació.\n\nEnllaços a Altres Llocs Web\nEl nostre Servei pot contenir enllaços a altres llocs web que no són operats per nosaltres. Si feu clic en un enllaç de tercers, sereu redirigit al lloc d\'aquest tercer. Us recomanem que reviseu la Política de Privacitat de cada lloc que visiteu.\n\nNo tenim cap control ni assumim cap responsabilitat pel contingut, les polítiques de privacitat o les pràctiques de llocs o serveis de tercers.\n\nCanvis a Aquesta Política de Privacitat\nPodem actualitzar la nostra Política de Privacitat periòdicament. Us notificarem qualsevol canvi publicant la nova Política de Privacitat en aquesta pàgina.\n\nUs informarem per correu electrònic i/o un avís destacat al nostre Servei abans que el canvi sigui efectiu i actualitzarem la data de "Darrera actualització" a la part superior d\'aquesta Política de Privacitat.\n\nUs recomanem que reviseu aquesta Política de Privacitat periòdicament per qualsevol canvi. Els canvis a aquesta Política de Privacitat són efectius quan es publiquen en aquesta pàgina.\n\nContacteu-nos\nSi teniu qualsevol pregunta sobre aquesta Política de Privacitat, podeu contactar-nos:\n\nPer correu electrònic: help@zeni.com\n\n\n
        ]]>
    </string>
    <string name="about_zeni">Sobre Zeni</string>
    <string name="developers_title">Desenvolupadors:</string>
</resources>