<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">Zeni</string>
    <string name="app_version_prefix">"Versión "</string>

    <!--    Login Screen-->
    <string name="login_title">Iniciar Sesión</string>
    <string name="login_user">Usuario</string>
    <string name="login_pass">Contraseña</string>
    <string name="login_btn">Acceder</string>

    <!--    Alert Dialog-->
    <string name="alert_title">Alerta</string>
    <string name="alert_message">Usuario o contraseña incorrectos</string>
    <string name="alert_btn">Vale</string>

    <!-- Strings for the home screen -->
    <string name="home_title">Inicio</string>
    <string name="home_sample" translatable="false">Home Screen</string>

    <!-- Strings for the trip screen -->
    <string name="trip_title">Viaje</string>
    <string name="trip_sample" translatable="false">Trip Screen</string>

    <!-- Strings for the itinerary screen -->
    <string name="itinerary_title">Itinerario</string>
    <string name="itinerary_sample" translatable="false">Itinerary Screen</string>

    <!-- Strings for the more -->
    <string name="more_title">Más</string>
    <string name="profile_title">Usuario</string>
    <string name="settings_title">Configuración</string>
    <string name="terms_title">Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_txt_title">
        <![CDATA[
        \nPolítica de Privacidad\nÚltima actualización: 28 de febrero de 2025\n\nEsta Política de Privacidad describe nuestras políticas y procedimientos sobre la recopilación, uso y divulgación de su información cuando utiliza el Servicio y le informa sobre sus derechos de privacidad y cómo la ley lo protege.\n\nUtilizamos sus datos personales para proporcionar y mejorar el Servicio. Al utilizar el Servicio, usted acepta la recopilación y el uso de la información de acuerdo con esta Política de Privacidad. Esta Política de Privacidad ha sido creada con la ayuda del Generador de Políticas de Privacidad.\n\nInterpretación y Definiciones\nInterpretación\nLas palabras cuya letra inicial está en mayúscula tienen significados definidos en las siguientes condiciones. Las siguientes definiciones tendrán el mismo significado independientemente de si aparecen en singular o en plural.\n\nDefiniciones\nA los efectos de esta Política de Privacidad:\n\nCuenta significa una cuenta única creada para que usted acceda a nuestro Servicio o a partes de nuestro Servicio.\n\nAfiliado significa una entidad que controla, es controlada por o está bajo control común con una parte, donde "control" significa la propiedad del 50% o más de las acciones, participación accionaria u otros valores con derecho a voto para la elección de directores u otra autoridad de gestión.\n\nAplicación se refiere a Zeni, el programa de software proporcionado por la Compañía.\n\nCompañía (denominada como "la Compañía", "Nosotros", "Nos" o "Nuestro" en este Acuerdo) se refiere a Zeni.\n\nPaís se refiere a España.\n\nDispositivo significa cualquier dispositivo que pueda acceder al Servicio, como una computadora, un teléfono móvil o una tableta digital.\n\nDatos Personales es cualquier información que se relaciona con un individuo identificado o identificable.\n\nServicio se refiere a la Aplicación.\n\nProveedor de Servicios significa cualquier persona física o jurídica que procesa los datos en nombre de la Compañía. Se refiere a empresas o personas terceras empleadas por la Compañía para facilitar el Servicio, para proporcionar el Servicio en nombre de la Compañía, para realizar servicios relacionados con el Servicio o para ayudar a la Compañía a analizar cómo se utiliza el Servicio.\n\nServicio de Redes Sociales de Terceros se refiere a cualquier sitio web o cualquier sitio web de redes sociales a través del cual un Usuario puede iniciar sesión o crear una cuenta para utilizar el Servicio.\n\nDatos de Uso se refiere a los datos recopilados automáticamente, ya sea generados por el uso del Servicio o de la propia infraestructura del Servicio (por ejemplo, la duración de una visita a la página).\n\nUsted significa el individuo que accede o utiliza el Servicio, o la empresa u otra entidad legal en nombre de la cual dicho individuo accede o utiliza el Servicio, según corresponda.\n\nRecopilación y Uso de sus Datos Personales\nTipos de Datos Recopilados\nDatos Personales\nMientras utiliza nuestro Servicio, podemos solicitarle que nos proporcione cierta información de identificación personal que puede ser utilizada para contactarlo o identificarlo. La información de identificación personal puede incluir, entre otros:\n\nDirección de correo electrónico\n\nNombre y apellido\n\nNúmero de teléfono\n\nDirección, Estado, Provincia, Código Postal, Ciudad\n\nDatos de Uso\n\nDatos de Uso\nLos Datos de Uso se recopilan automáticamente al utilizar el Servicio.\n\nLos Datos de Uso pueden incluir información como la dirección de Protocolo de Internet de su dispositivo (por ejemplo, dirección IP), tipo de navegador, versión del navegador, las páginas de nuestro Servicio que visita, la hora y fecha de su visita, el tiempo dedicado a esas páginas, identificadores únicos de dispositivos y otros datos de diagnóstico.\n\nCuando accede al Servicio a través de un dispositivo móvil, podemos recopilar cierta información automáticamente, incluyendo, entre otros, el tipo de dispositivo móvil que utiliza, su ID único de dispositivo móvil, la dirección IP de su dispositivo móvil, su sistema operativo móvil, el tipo de navegador de Internet móvil que utiliza, identificadores únicos de dispositivos y otros datos de diagnóstico.\n\nTambién podemos recopilar información que su navegador envía cada vez que visita nuestro Servicio o cuando accede al Servicio a través de un dispositivo móvil.\n\nInformación de Servicios de Redes Sociales de Terceros\nLa Compañía le permite crear una cuenta e iniciar sesión para utilizar el Servicio a través de los siguientes Servicios de Redes Sociales de Terceros:\n\nGoogle\n\nFacebook\n\nInstagram\n\nTwitter\n\nLinkedIn\n\nSi decide registrarse a través de o de otro modo otorgarnos acceso a un Servicio de Redes Sociales de Terceros, podemos recopilar Datos Personales que ya están asociados con la cuenta de su Servicio de Redes Sociales de Terceros, como su nombre, su dirección de correo electrónico, sus actividades o su lista de contactos asociada con esa cuenta.\n\nTambién puede tener la opción de compartir información adicional con la Compañía a través de la cuenta de su Servicio de Redes Sociales de Terceros. Si elige proporcionar dicha información y Datos Personales, durante el registro o de otra manera, está dando permiso a la Compañía para usar, compartir y almacenar la misma de manera consistente con esta Política de Privacidad.\n\nInformación Recopilada mientras se utiliza la Aplicación\nMientras utiliza nuestra Aplicación, con el fin de proporcionar características de nuestra Aplicación, podemos recopilar, con su permiso previo:\n\nInformación sobre su ubicación\n\nFotos y otros datos de la cámara y la biblioteca de fotos de su dispositivo\n\nUtilizamos esta información para proporcionar características de nuestro Servicio, para mejorar y personalizar nuestro Servicio. La información puede ser cargada a los servidores de la Compañía y/o al servidor de un Proveedor de Servicios o puede ser simplemente almacenada en su dispositivo.\n\nPuede habilitar o deshabilitar el acceso a esta información en cualquier momento, a través de la configuración de su dispositivo.\n\nUso de sus Datos Personales\nLa Compañía puede utilizar los Datos Personales para los siguientes fines:\n\nPara proporcionar y mantener nuestro Servicio, incluyendo el monitoreo del uso de nuestro Servicio.\n\nPara gestionar su Cuenta: para gestionar su registro como usuario del Servicio. Los Datos Personales que proporcione pueden darle acceso a diferentes funcionalidades del Servicio que están disponibles para usted como usuario registrado.\n\nPara la ejecución de un contrato: el desarrollo, cumplimiento y realización del contrato de compra de productos, artículos o servicios que haya adquirido o de cualquier otro contrato con Nosotros a través del Servicio.\n\nPara contactarlo: para comunicarnos con usted por correo electrónico, llamadas telefónicas, SMS u otras formas equivalentes de comunicación electrónica, como notificaciones push de una aplicación móvil, respecto a actualizaciones o comunicaciones informativas relacionadas con las funcionalidades, productos o servicios contratados, incluyendo las actualizaciones de seguridad, cuando sea necesario o razonable para su implementación.\n\nPara proporcionarle noticias, ofertas especiales e información general sobre otros bienes, servicios y eventos que ofrecemos y que son similares a los que ya ha comprado o consultado, a menos que haya optado por no recibir dicha información.\n\nPara gestionar sus solicitudes: para atender y gestionar sus solicitudes hacia Nosotros.\n\nPara transferencias comerciales: Podemos utilizar su información para evaluar o llevar a cabo una fusión, desinversión, reestructuración, reorganización, disolución u otra venta o transferencia de algunos o todos nuestros activos, ya sea como empresa en marcha o como parte de una quiebra, liquidación o procedimiento similar, en el cual los Datos Personales que poseemos sobre los usuarios de nuestro Servicio se encuentren entre los activos transferidos.\n\nPara otros fines: Podemos utilizar su información para otros fines, como análisis de datos, identificación de tendencias de uso, determinación de la efectividad de nuestras campañas promocionales y para evaluar y mejorar nuestro Servicio, productos, servicios, marketing y su experiencia.\n\nRetención de sus Datos Personales\nLa Compañía retendrá sus Datos Personales solo durante el tiempo que sea necesario para los fines establecidos en esta Política de Privacidad. Retendremos y utilizaremos sus Datos Personales en la medida necesaria para cumplir con nuestras obligaciones legales (por ejemplo, si se nos requiere retener sus datos para cumplir con las leyes aplicables), resolver disputas y hacer cumplir nuestros acuerdos y políticas legales.\n\nLa Compañía también retendrá los Datos de Uso para fines de análisis interno. Los Datos de Uso generalmente se retienen por un período de tiempo más corto, excepto cuando estos datos se utilizan para fortalecer la seguridad o para mejorar la funcionalidad de nuestro Servicio, o estamos legalmente obligados a retener estos datos por períodos de tiempo más largos.\n\nTransferencia de sus Datos Personales\nSu información, incluyendo los Datos Personales, se procesa en las oficinas operativas de la Compañía y en cualquier otro lugar donde se encuentren las partes involucradas en el procesamiento. Esto significa que esta información puede ser transferida a — y mantenida en — computadoras ubicadas fuera de su estado, provincia, país u otra jurisdicción gubernamental donde las leyes de protección de datos pueden diferir de las de su jurisdicción.\n\nSu consentimiento a esta Política de Privacidad seguido de su envío de dicha información representa su acuerdo con esa transferencia.\n\nLa Compañía tomará todas las medidas razonablemente necesarias para garantizar que sus datos sean tratados de manera segura y de acuerdo con esta Política de Privacidad, y no se realizará ninguna transferencia de sus Datos Personales a una organización o país a menos que existan controles adecuados establecidos, incluyendo la seguridad de sus datos y otra información personal.\n\nDivulgación de sus Datos Personales\nTransacciones comerciales\nSi la Compañía participa en una fusión, adquisición o venta de activos, sus Datos Personales pueden ser transferidos. Proporcionaremos un aviso antes de que sus Datos Personales sean transferidos y estén sujetos a una Política de Privacidad diferente.\n\nCumplimiento de la ley\nBajo ciertas circunstancias, la Compañía puede estar obligada a divulgar sus Datos Personales si así lo requiere la ley o en respuesta a solicitudes válidas de autoridades públicas (por ejemplo, un tribunal o una agencia gubernamental).\n\nOtros requisitos legales\nLa Compañía puede divulgar sus Datos Personales de buena fe cuando considere que dicha acción es necesaria para:\n\nCumplir con una obligación legal\n\nProteger y defender los derechos o propiedad de la Compañía\n\nPrevenir o investigar posibles irregularidades en relación con el Servicio\n\nProteger la seguridad personal de los usuarios del Servicio o del público\n\nProtegerse contra la responsabilidad legal\n\nSeguridad de sus Datos Personales\nLa seguridad de sus Datos Personales es importante para Nosotros, pero recuerde que ningún método de transmisión por Internet o método de almacenamiento electrónico es 100% seguro. Si bien nos esforzamos por utilizar medios comercialmente aceptables para proteger sus Datos Personales, no podemos garantizar su seguridad absoluta.\n\nInformación detallada sobre el procesamiento de sus Datos Personales\nLos Proveedores de Servicios que utilizamos pueden tener acceso a sus Datos Personales. Estos proveedores terceros recopilan, almacenan, utilizan, procesan y transfieren información sobre su actividad en nuestro Servicio de acuerdo con sus Políticas de Privacidad.\n\nAnalítica\nPodemos utilizar proveedores de servicios terceros para monitorear y analizar el uso de nuestro Servicio.\n\nGoogle Analytics\nGoogle Analytics es un servicio de análisis web ofrecido por Google que rastrea e informa el tráfico del sitio web. Google utiliza los datos recopilados para rastrear y monitorear el uso de nuestro Servicio. Estos datos se comparten con otros servicios de Google. Google puede utilizar los datos recopilados para contextualizar y personalizar los anuncios de su propia red publicitaria.\n\nPuede optar por no poner su actividad en el Servicio a disposición de Google Analytics instalando el complemento de inhabilitación para navegadores de Google Analytics. El complemento impide que el JavaScript de Google Analytics (ga.js, analytics.js y dc.js) comparta información con Google Analytics sobre la actividad de visitas.\n\nPara obtener más información sobre las prácticas de privacidad de Google, visite la página web de Privacidad y Condiciones de Google: https://policies.google.com/privacy\n\nRemarketing conductual\nLa Compañía utiliza servicios de remarketing para anunciarle en sitios web de terceros después de que haya visitado nuestro Servicio. Nosotros y nuestros proveedores terceros utilizamos cookies para informar, optimizar y servir anuncios basados en sus visitas pasadas a nuestro Servicio.\n\nGoogle Ads (AdWords)\nGoogle Ads (AdWords) es un servicio de remarketing proporcionado por Google Inc.\n\nPuede optar por no participar en Google Analytics para la publicidad de display y personalizar los anuncios de la Red de Display de Google visitando la página de configuración de anuncios de Google: https://adssettings.google.com/authenticated\n\nGoogle también recomienda instalar el complemento de inhabilitación para navegadores de Google Analytics: https://tools.google.com/dlpage/gaoptout. Este complemento ofrece a los visitantes la posibilidad de evitar que sus datos sean recopilados y utilizados por Google Analytics.\n\nPara obtener más información sobre las prácticas de privacidad de Google, visite la página web de Privacidad y Condiciones de Google: https://policies.google.com/privacy\n\nFacebook\nEl servicio de remarketing de Facebook es proporcionado por Facebook Inc.\n\nPuede obtener más información sobre la publicidad basada en intereses de Facebook visitando esta página: https://www.facebook.com/help/164968693837950\n\nPara optar por no participar en los anuncios basados en intereses de Facebook, siga estas instrucciones de Facebook: https://www.facebook.com/help/568137493302217\n\nFacebook se adhiere a los Principios de Autorregulación para la Publicidad Conductual en Línea establecidos por la Digital Advertising Alliance. También puede optar por no participar en Facebook y otras empresas participantes a través de la Digital Advertising Alliance en los EE. UU. https://www.aboutads.info/choices/, la Digital Advertising Alliance of Canada en Canadá https://youradchoices.ca/ o la European Interactive Digital Advertising Alliance en Europa https://www.youronlinechoices.eu/, o bien optar por no participar utilizando la configuración de su dispositivo móvil.\n\nPara obtener más información sobre las prácticas de privacidad de Facebook, visite la Política de Datos de Facebook: https://www.facebook.com/privacy/explanation\n\nUso, Rendimiento y Diversos\nPodemos utilizar proveedores de servicios de terceros para mejorar nuestro Servicio.\n\nInvisible reCAPTCHA\nUtilizamos un servicio de captcha invisible llamado reCAPTCHA. reCAPTCHA es operado por Google.\n\nEl servicio reCAPTCHA puede recopilar información de usted y de su dispositivo por razones de seguridad.\n\nLa información recopilada por reCAPTCHA se mantiene de acuerdo con la Política de Privacidad de Google: https://policies.google.com/privacy\n\nPrivacidad de los Niños\nNuestro Servicio no se dirige a personas menores de 13 años. No recopilamos intencionalmente información de identificación personal de personas menores de 13 años. Si usted es padre o tutor y sabe que su hijo nos ha proporcionado Datos Personales, por favor contáctenos. Si nos damos cuenta de que hemos recopilado Datos Personales de cualquier persona menor de 13 años sin verificación del consentimiento de los padres, tomamos medidas para eliminar esa información de nuestros servidores.\n\nSi necesitamos basarnos en el consentimiento como base legal para procesar su información y su país requiere el consentimiento de un padre, podemos requerir el consentimiento de su padre antes de recopilar y utilizar esa información.\n\nEnlaces a Otros Sitios Web\nNuestro Servicio puede contener enlaces a otros sitios web que no son operados por nosotros. Si hace clic en un enlace de un tercero, será dirigido al sitio de ese tercero. Le recomendamos encarecidamente que revise la Política de Privacidad de cada sitio que visite.\n\nNo tenemos control sobre y no asumimos ninguna responsabilidad por el contenido, las políticas de privacidad o las prácticas de sitios o servicios de terceros.\n\nCambios a esta Política de Privacidad\nPodemos actualizar nuestra Política de Privacidad de vez en cuando. Le notificaremos cualquier cambio publicando la nueva Política de Privacidad en esta página.\n\nLe informaremos por correo electrónico y/o un aviso destacado en nuestro Servicio, antes de que el cambio sea efectivo y actualizaremos la fecha de "Última actualización" en la parte superior de esta Política de Privacidad.\n\nSe le aconseja revisar esta Política de Privacidad periódicamente para cualquier cambio. Los cambios a esta Política de Privacidad son efectivos cuando se publican en esta página.\n\nContáctenos\nSi tiene alguna pregunta sobre esta Política de Privacidad, puede contactarnos:\n\nPor correo electrónico: help@zeni.com\n\n\n
        ]]>
    </string>
    <string name="about_zeni">Acerca de Zeni</string>

    <!-- Developers info -->
    <string name="developers_title">Desarrolladores:</string>
    <string name="developer1_name" translatable="false">Alberto Martino</string>
    <string name="developer1_github" translatable="false">https://github.com/xBlanco</string>
    <string name="developer2_name" translatable="false">Alex Lillo</string>
    <string name="developer2_github" translatable="false">https://github.com/Xertrec</string>
</resources>
